塞住中環所有岀口 唔好俾警甴出黎

9:00後中環站會變咗Green object嘅基地， 大家識做啦！